投訴紅官蘇文隆喇大家

唔好懶 一定要一人一信

【抗暴之戰】手執註冊證籲警讓人群離去 社工阻差辦公罪成重囚一年

推

佢審咗勁多單全部都掩住良心判屌佢老母

你封信呢？

我叫大家都要做咋，奉旨擺埋template上黎比你抄先開得post咩 哥仔

push

Push

你唔擺template點多啲人做

入去睇下審過d咩，真係好多單都有佢份

蘇文隆 署任主任裁判官

你咁同av po 冇seed，露點 po 冇圖有咩分別

投訴都要言之成理，如果覺得判得重，要搵同類案例

不完美可改善 轉頭再開過post

條9官好似冇理會辯方求情，人地話明社工目的同警方一致，都係維持秩序，就算警方放棄推進都唔等如令警方放棄維持秩序，因為現場既係有理性既香港人，唔係畜生，唔係一定要俾黑警推先會散去。

另外，個9官擺明無視上年一路以黎既警暴事件，社工明顯係擔心有市民會俾黑警粗暴執法傷害先挺身而出維持秩序，而家竟然被視為阻礙執法，個9官既常識水平明顯同一般市民相距甚遠，俾佢判呢類案件係好危險。

D 紅官醒左啦
唔做出面係判詞講,純粹判罪重你吹佢唔漲

屌佢老母，幫佢返北京退休啦

簡單講大家可以將以下兩點自行執下字眼投訴個官

1. 錯誤將現場香港人視為畜生，一定要黑警推進先會散去，無視良好市民可以比黑警更有效，更和平地維持秩序呢個事實。

2. 無視上年6月以來既警暴事件，國際都已有公論，聯合國都控訴香港警暴，但呢條9官就係唔願意面對現實，佢既常識水平遠低於一般香港大眾，判出黎既結果令香港市民感到被冒犯，香港市民覺得尊嚴受到踐踏。

有無投訴師

後果自負?

投訴重點

判決偏頗

被告2017年社工高級文憑畢業，為一名關心社會的人士。他曾參與不同的社會工作，例如在2016年關注學生自殺的情況、關注智障人士，證明被告熱心關注社會的不同福祉。

辯方交出兩件案例，分別為有關交通的阻差辦公案及在2014佔領行動的阻差辦公，希望能夠減輕刑罰。

辯方律師指出，被告為一名社工，一經定罪，社工註冊局能作紀律制裁。而且，被告在第一次提堂時仍穿戴着頸箍及病人服，身上仍留有瘀傷，上庭時違反了醫生的留院指示。可見，被告已經承擔行動帶來的後果，所以建議罰款作為恰當的判刑選擇。

除此之外，辯方律師指出根據片段，當時被告並沒有作出襲警的行為、沒有手持任何器具，只用了其身驅阻撓正在執行職務的警員。事發時只有一人，不見同伙，也只有一名警員受到阻撓。

被告沒有任何刑事紀錄，不應以監禁作為刑罰，即使嚴重如襲警罪，也不會有如此嚴重的刑罰

逐個投訴

有無一鍵投訴紅官蘇文隆

招顯聰2015阻差辦公加拒捕才判監三週,
今次一年是好痴線

大家可以引用埋這個案例

算啦, 你哋係都要和理非, overmydeadbody,
幾廿萬抗爭者都搞唔掂幾隻狗官.

連登仔:是但啦又唔係我坐

另一點
警方驅散唔係目的亦唔可以話係職責，警方職責及目的係維持秩序。
驅散及推進係手斷，而且係激烈嘅手斷會做成市民及社區危險。社工未有阻止警方維持秩序，而更放慢以幫助現場氣氛緩和以維持秩序。相對，穌官主觀地認為只有一個方法處理現場情況，亦未有客觀分析及平衡情況，只偏頗警察證供做成不公平情。

純粹參考